有冇人唔洗返工都比生理時鐘整醒左

琴晚3點先訓
好撚辛苦呀

我起咗唔知做乜

失業3個月日日都係咁 3點訓7點起身

明明好凍都自己醒撚左
以為要返工咁

返工唔想起身 放假就訓唔著

起身搵啲有意義嘅野做下
每日同一時間醒對身體先好

我比較想瞓多陣

我放假都會7點幾醒

識醒又唔識訓抵你啦

我都係， 都幾準時

屌 放假自己醒左即刻走去望幾多點 怕遲到
但明明放假

訓唔返

我都係， 明明好攰但就醒L咗瞓唔返，屌

岩岩訓醒好舒服呀

放假瞓到十一點唔知係咪鬼上身

係唔係博屌

屌你老母打算放假睇早場打撚亂哂計劃

我放假都早啲起身，大約九點幾十點起身，起身之後搞下其他野就去食早餐睇早場，下午做gym

好過瞓醒冇咗半日,然後聽日又要早起返工吖.

幾好 多咗時間用

反正都係屋企無野做
我又補眠了
星期二返工

生理時鐘壞咗可以去邊度整
換個新得唔得

刷首刷，順便可以換新時鐘

每朝起身屙屎